深圳灣大橋都無死人

根本無必要交待。